救命！卡住左係開windows畫面

岩岩見老婆部機既C:好似就爆咁，就幫佢搬d冇咩用又唔敢del既野去ssd.
搬個陣試過無啦啦自己reboot,冇理佢再搬多次
又再reboot,但今次卡住左係windows畫面大約半分鐘，之後跳左一下藍mon就reboot,而家入唔到windows
錄左藍mon畫面

係咪即係個hdd死左？

應該係windows 問題
試下吉隻windows usb 再repair

唔知點整repair個版出黎windows碟得唔得？

入隻windows 碟入去 開機
Bios 入面set 返個開機順序 USB / DVD 最高
之後Save and exit
之後就會入左windows setup 畫面
揀返repair your computer

入隻windows碟load完條咩windows file就黑mon

入左隻碟就黑mon,試過放隻碟係我部電腦正常可以開

黑畫面係完全咩都無？ 滑鼠遊標有無？
睇下黑畫面個陣機箱既HDD 指示燈係咪keep住閃

有遊標既話試下ctrl+alt+delete 睇下有無反應

有可能隻HDD 已經死到用唔到
可以拆落黎裝落另一部機check 下係咪有死軌問題

連滑鼠都冇

自膠返，windows係裝ssd,佢成日將d野就咁放係c:,隻hhd完全係吉咁濟先想搬ssd既野去hhd
之前有搬過屋，可能撞short左，聽日買過隻ssd算

似死碟/搽花左個filesystem

似壞磁區？
試下拆左隻hdd開唔開到

試過用酒精擦下都一樣/第二部腦用到
如果有指係咪是但搵隻手指拉個windows入去就得？

岩岩拆左隻hhd(放file既）
一樣load左安裝就bra就黑mon

之後拆ssd(放windows既）
可以入到裝windows畫面，但係滑鼠鍵盤全部唔郁，換晒前後既usb位都冇用係到底板壞或者要用舊式個隻滑鼠插頭？

滑鼠鍵盤有燈但唔郁

底板如果係行usb3, win7會唔support, 要另外pack usb3 driver

我見我係插usb2.0

型號係H110m pro vh

同你插咩port冇關係，粒chipest無driver
win7得兩個choice, 一係pack返usb3 driver, 一係用ps/2 keyboard mouse裝windows